msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.1\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

# generated by robot
msgid "The file cannot be larger than 0.5M, please choose another SVG"
msgstr "檔案不能大於0.5M，請選擇另一個SVG"

# generated by robot
msgid "Export 3mf"
msgstr "出口3mf"

# generated by robot
msgid "Export stl"
msgstr "匯出stl"

# generated by robot
msgid "project saved"
msgstr "項目已保存"

# generated by robot
msgid "signage work"
msgstr "標牌工程"

# generated by robot
msgid "Corner Radius"
msgstr "轉角半徑"

# generated by robot
msgid "Select"
msgstr "選擇"

# generated by robot
msgid "Pan"
msgstr "潘"

# generated by robot
msgid "Copy(ctr+c)"
msgstr "複製（ctrl+c）"

# generated by robot
msgid "Paste(ctr+v)"
msgstr "粘貼（ctrl+v）"

# generated by robot
msgid "Undo(ctr+z)"
msgstr "撤銷（ctrl+z）"

# generated by robot
msgid "Redo(ctr+shift+z)"
msgstr "重做（ctrl+shift+z）"

# generated by robot
msgid "Delete(Del)"
msgstr "删除（Del）"

# generated by robot
msgid "Reached the limit of 30 works per person"
msgstr "達到每人30件作品的限制"

# generated by robot
msgid "Comming Soon"
msgstr "即將到來"

# generated by robot
msgid "Current Device"
msgstr "當前設備"

# generated by robot
msgid "Recently Printed Files"
msgstr "最近列印的檔案"

# generated by robot
msgid "My Devices"
msgstr "我的設備"

# generated by robot
msgid "Type"
msgstr "類型"

# generated by robot
msgid "Device Name"
msgstr "設備名稱"

# generated by robot
msgid "Idle"
msgstr "閒置"

# generated by robot
msgid "Printing"
msgstr "印刷"

# generated by robot
msgid "Complete"
msgstr "完成"

# generated by robot
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

# generated by robot
msgid "Termination"
msgstr "終止"

# generated by robot
msgid "Paused"
msgstr "暫停"

# generated by robot
msgid "Pause in progress"
msgstr "暫停正在進行中"

# generated by robot
msgid "Stopping"
msgstr "停止"

# generated by robot
msgid "In recovery"
msgstr "恢復中"

# generated by robot
msgid "Executing print termination command"
msgstr "執行列印終止命令"

# generated by robot
msgid "Executing pause printing command"
msgstr "執行暫停列印命令"

# generated by robot
msgid "Executing the command to continue printing"
msgstr "執行命令以繼續列印"

# generated by robot
msgid "Off Line"
msgstr "離線"

# generated by robot
msgid "Printing File"
msgstr "列印檔案"

# generated by robot
msgid "Printing Progress"
msgstr "列印進度"

# generated by robot
msgid "Layer Height"
msgstr "層高度"

# generated by robot
msgid "Consumables Length"
msgstr "耗材長度"

# generated by robot
msgid "Sync Consumables"
msgstr "同步耗材"

# generated by robot
msgid "Time required"
msgstr "所需時間"

# generated by robot
msgid "Material Rack"
msgstr "物料架"

# generated by robot
msgid "Connection method"
msgstr "連接管道"

# generated by robot
msgid "No shelf data available"
msgstr "沒有可用的貨架數據"

# generated by robot
msgid ""
"The number of printer presets cached in the cloud has reached the upper "
"limit (20). Newly created user presets will not be synchronized to the cloud."
msgstr ""
"緩存在雲中的打印機預設數量已達到上限（20）。 新創建的用戶預設不會同步到雲端。"

# generated by robot
msgid ""
"The presets have not been synced to Creality Cloud yet. Click here to enable "
"it."
msgstr "預設尚未同步到Creality Cloud。 按一下此處啟用它。"

# generated by robot
msgid "Please Input......"
msgstr "請輸入。。。。。。"

# generated by robot
msgid "Consumables"
msgstr "消耗品"

# generated by robot
msgid "Technology"
msgstr "科技"

# generated by robot
msgid "Printer"
msgstr "打印機"

# generated by robot
msgid "Parameter Name"
msgstr "參數名稱"

# generated by robot
msgid "Update Time"
msgstr "更新時間"

# generated by robot
msgid "Modifications"
msgstr "修改"

# generated by robot
msgid "Operation"
msgstr "操作"

# generated by robot
msgid "There are currently no presets synced to Creality Cloud~"
msgstr "當前沒有同步到Creality Cloud的預設~"

# generated by robot
msgid "Are you sure delete this preset?"
msgstr "您確定要删除此預設嗎？"

# generated by robot
msgid "No"
msgstr "不"

# generated by robot
msgid "Yes"
msgstr "是的"

# generated by robot
msgid "The current search results are empty~"
msgstr "當前搜索結果為空~"

# generated by robot
msgid "You haven't added a device yet"
msgstr "您尚未添加設備"

# generated by robot
msgid "The current account is not associated with any devices"
msgstr "當前帳戶未與任何設備關聯"

# generated by robot
msgid "Please follow the instructions below to add a new device"
msgstr "請按照以下說明添加新設備"

# generated by robot
msgid "Mode One"
msgstr "模式一"

# generated by robot
msgid "Mode Two"
msgstr "模式二"

# generated by robot
msgid "Scan the QR code below"
msgstr "掃描下麵的二維碼"

# generated by robot
msgid "Add new device"
msgstr "添加新設備"

# generated by robot
msgid "If you have already downloaded it"
msgstr "如果你已經下載了"

# generated by robot
msgid "Download Creality Cloud App"
msgstr "下載Creality Cloud應用程序"

# generated by robot
msgid "Open the Creality Cloud App"
msgstr "打開Creality Cloud應用程序"

# generated by robot
msgid "Click on the status bar"
msgstr "點擊狀態列"

# generated by robot
msgid "Multiple devices"
msgstr "多臺設備"

# generated by robot
msgid "Through the multi device list interface"
msgstr "通過多設備清單介面"

# generated by robot
msgid "Scan and Add"
msgstr "掃描並添加"

# generated by robot
msgid "OR"
msgstr "或"

# generated by robot
msgid "Manually Add"
msgstr "手動添加"

# generated by robot
msgid "Add a new device and click"
msgstr "添加新設備並按一下"

# generated by robot
msgid "Associate my device"
msgstr "關聯我的設備"

# generated by robot
msgid "Add to your account"
msgstr "添加到您的帳戶"

# generated by robot
msgid "Default Grouping"
msgstr "默認分組"

# generated by robot
msgid "Equipment Model"
msgstr "設備型號"

# generated by robot
msgid "Equipment Name"
msgstr "設備名稱"

# generated by robot
msgid "IP Address"
msgstr "IP地址"

# generated by robot
msgid "Equipment Status"
msgstr "設備狀態"

# generated by robot
msgid "Print Document"
msgstr "列印文檔"

# generated by robot
msgid "Printing Speed"
msgstr "列印速度"

# generated by robot
msgid "Action"
msgstr "行動"

# generated by robot
msgid "Prepare"
msgstr "準備"

# generated by robot
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

# generated by robot
msgid "Genshin Impact Kerry"
msgstr "根辛影響克裡"

# generated by robot
msgid "CFS data temporarily unavailable"
msgstr "CFS數據暫時不可用"

# generated by robot
msgid "Success"
msgstr "成功"

# generated by robot
msgid "Time"
msgstr "時間"

# generated by robot
msgid "Lan"
msgstr "局域網"

# generated by robot
msgid "Wan"
msgstr "萬"

# generated by robot
msgid "Last Sync"
msgstr "上次同步"

# generated by robot
msgid "Connected"
msgstr "有聯系的"

# generated by robot
msgid "Not connected"
msgstr "未連接"

# generated by robot
msgid "Rack"
msgstr "機架"

# generated by robot
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

# generated by robot
msgid "Please first"
msgstr "請先"

# generated by robot
msgid "Internet unavailable, please try reconnecting!"
msgstr "互聯網不可用，請嘗試重新連接！"

# generated by robot
msgid "obtain account binding device"
msgstr "獲取帳戶綁定設備"

# generated by robot
msgid "New Project"
msgstr "新建項目"

# generated by robot
msgid "Open Project"
msgstr "打開項目"

# generated by robot
msgid "Home Page"
msgstr "主頁"

# generated by robot
msgid "Workbench"
msgstr "工作臺"

# generated by robot
msgid "Online Resource"
msgstr "線上資源"

# generated by robot
msgid "Online Models"
msgstr "線上模型"

# generated by robot
msgid "Online Params"
msgstr "線上參數"

# generated by robot
msgid "Modeling Tools"
msgstr "建模工具"

# generated by robot
msgid "Guide Forum"
msgstr "導遊論壇"

# generated by robot
msgid "Personal Center"
msgstr "個人中心"

# generated by robot
msgid "My Models"
msgstr "我的糢特"

# generated by robot
msgid "My Presets"
msgstr "我的預設"

# generated by robot
msgid "My Downloads"
msgstr "我的下載"

# generated by robot
msgid "Recently opened"
msgstr "最近開業"

# generated by robot
msgid "More"
msgstr "更多"

# generated by robot
msgid "Login"
msgstr "登入"

# generated by robot
msgid "Logout"
msgstr "註銷"

# generated by robot
msgid "Register"
msgstr "注册"

# generated by robot
msgid "Mobile Login"
msgstr "手機登入"

# generated by robot
msgid "Email Login"
msgstr "電子郵件登入"

# generated by robot
msgid "Password Login"
msgstr "密碼登入"

# generated by robot
msgid "scan code to login"
msgstr "掃描程式碼登入"

# generated by robot
msgid "Have no account?"
msgstr "沒有帳號？"

# generated by robot
msgid "Please click"
msgstr "請點擊"

# generated by robot
msgid "Verification Code Login"
msgstr "驗證碼登入"

# generated by robot
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

# generated by robot
msgid "Other login methods"
msgstr "其他登入管道"

# generated by robot
msgid "Open the Creality Cloud App - Personal Center Scan"
msgstr "打開Creality Cloud應用程序-個人中心掃描"

# generated by robot
msgid "You are currently on the"
msgstr "您當前在"

# generated by robot
msgid "Chinese website (+86),"
msgstr "中文網站（+86），"

# generated by robot
msgid "please use"
msgstr "請使用"

# generated by robot
msgid "Chinese version App"
msgstr "中文版App"

# generated by robot
msgid "scan then login"
msgstr "掃描後登入"

# generated by robot
msgid "Register Now"
msgstr "立即注册"

# generated by robot
msgid "Input Phone Number"
msgstr "輸入電話號碼"

# generated by robot
msgid "Mobile Register"
msgstr "手機註冊"

# generated by robot
msgid "Email Register"
msgstr "電子郵件注册"

# generated by robot
msgid "Already have account?"
msgstr "已經有帳號了？"

# generated by robot
msgid "Input Verification Code"
msgstr "輸入驗證碼"

# generated by robot
msgid "Send Verification Code"
msgstr "發送驗證碼"

# generated by robot
msgid "6-18 characters"
msgstr "6-18個字元"

# generated by robot
msgid "I have read and agree"
msgstr "我已閱讀並同意"

# generated by robot
msgid "Creality Cloud User Registration Agreement"
msgstr "Creality雲用戶註冊協定"

# generated by robot
msgid "And"
msgstr "還有"

# generated by robot
msgid "Privacy Policy"
msgstr "隱私政策"

# generated by robot
msgid "Reset Password"
msgstr "重置密碼"

# generated by robot
msgid "Email Password Retrieval"
msgstr "電子郵件密碼檢索"

# generated by robot
msgid "Return To Login"
msgstr "返回登入"

# generated by robot
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

# generated by robot
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

# generated by robot
msgid "Tip"
msgstr "小貼士"

# generated by robot
msgid "Confirm to logout?"
msgstr "確認註銷？"

# generated by robot
msgid "Model Details"
msgstr "型號詳細資訊"

# generated by robot
msgid "Category"
msgstr "類別"

# generated by robot
msgid "models total {count}"
msgstr "型號總數｛count｝"

# generated by robot
msgid "Print Settings"
msgstr "列印設定"

# generated by robot
msgid "Files"
msgstr "資料夾"

# generated by robot
msgid "No Print Settings"
msgstr "無列印設定"

# generated by robot
msgid "Download All"
msgstr "全部下載"

# generated by robot
msgid "Download Then Load"
msgstr "下載然後加載"

# generated by robot
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

# generated by robot
msgid "Recommend"
msgstr "推薦"

# generated by robot
msgid "VIP Free"
msgstr "VIP免費"

# generated by robot
msgid "Exclusive"
msgstr "排外的"

# generated by robot
msgid "Multi Color"
msgstr "多色"

# generated by robot
msgid "All"
msgstr "全部"

# generated by robot
msgid "Format"
msgstr "格式"

# generated by robot
msgid "Price"
msgstr "價格"

# generated by robot
msgid "Sort"
msgstr "排序"

# generated by robot
msgid "Free model"
msgstr "免費模型"

# generated by robot
msgid "Fee model"
msgstr "收費模式"

# generated by robot
msgid "Comprehensive Trends"
msgstr "綜合趨勢"

# generated by robot
msgid "Latest Upload"
msgstr "最新上傳"

# generated by robot
msgid "Browse"
msgstr "瀏覽"

# generated by robot
msgid "Like"
msgstr "喜歡"

# generated by robot
msgid "Favorites"
msgstr "收藏"

# generated by robot
msgid "Download"
msgstr "下載"

# generated by robot
msgid "Purchase"
msgstr "購買"

# generated by robot
msgid "History"
msgstr "歷史"

# generated by robot
msgid "Clear History"
msgstr "清除歷史記錄"

# generated by robot
msgid "Popular Search"
msgstr "熱門搜索"

# generated by robot
msgid "Models"
msgstr "模型"

# generated by robot
msgid "Print Files"
msgstr "列印檔案"

# generated by robot
msgid "My Upload"
msgstr "我的上傳"

# generated by robot
msgid "My Like"
msgstr "我喜歡"

# generated by robot
msgid "My Purchase"
msgstr "我的購買"

# generated by robot
msgid "My Favorites"
msgstr "我的最愛"

# generated by robot
msgid "Creative Works"
msgstr "創意作品"

# generated by robot
msgid "Print Config"
msgstr "列印配寘"

# generated by robot
msgid "Main Page"
msgstr "主頁"

# generated by robot
msgid "Project List"
msgstr "項目清單"

# generated by robot
msgid "Project Editing"
msgstr "項目編輯"

# generated by robot
msgid "Make My Sign"
msgstr "製作我的簽名"

# generated by robot
msgid "Name plate, badge, sign, anything flat"
msgstr "銘牌、徽章、標誌、任何扁平的東西"

# generated by robot
msgid "Make My Sign Feedback Collection Form"
msgstr "製作我的簽名迴響收集錶"

# generated by robot
msgid "Details"
msgstr "細節"

# generated by robot
msgid "Cloud Slicing"
msgstr "雲切片"

# generated by robot
msgid "Start"
msgstr "起點"

# generated by robot
msgid "Input Project Name"
msgstr "輸入項目名稱"

# generated by robot
msgid "Name Can Not Be Empty"
msgstr "名稱不能為空"

# generated by robot
msgid "Confirm To Delete?"
msgstr "確認要删除嗎？"

# generated by robot
msgid "Last Modified Time"
msgstr "上次修改時間"

# generated by robot
msgid "Input New Name"
msgstr "輸入新名稱"

# generated by robot
msgid "Load"
msgstr "負載"

# generated by robot
msgid "Duplicate"
msgstr "重複"

# generated by robot
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

# generated by robot
msgid "Delete"
msgstr "删除"

# generated by robot
msgid "Confirm to delete?"
msgstr "確認要删除嗎？"

# generated by robot
msgid "Confirm to cancel favorite?"
msgstr "確認取消收藏嗎？"

# generated by robot
msgid "Confirm to cancel like?"
msgstr "確認取消嗎？"

# generated by robot
msgid "Please Login First"
msgstr "請先登錄"

# generated by robot
msgid "Verification code sent successfully"
msgstr "驗證碼發送成功"

# generated by robot
msgid "Please agree the User Agreement and Privacy Policy"
msgstr "請同意使用者協定和隱私政策"

# generated by robot
msgid "Please enter the correct email address"
msgstr "請輸入正確的電子郵寄地址"

# generated by robot
msgid "Please enter a password that meets the requirements"
msgstr "請輸入符合要求的密碼"

# generated by robot
msgid "successfully"
msgstr "成功地"

# generated by robot
msgid "Reset password successfully"
msgstr "重置密碼成功"

# generated by robot
msgid "Saved successfully"
msgstr "保存成功"

# generated by robot
msgid "Please enter email"
msgstr "請輸入電子郵件"

# generated by robot
msgid "Please enter password"
msgstr "請輸入密碼"

# generated by robot
msgid "Chinese Mainland"
msgstr "中國大陸"

# generated by robot
msgid "Click to refresh"
msgstr "按一下以重繪"

# generated by robot
msgid "The QR code has expired"
msgstr "二維碼已過期"

# generated by robot
msgid "Please confirm login on your phone"
msgstr "請在手機上確認登入"

# generated by robot
msgid "Retrieve password by phone"
msgstr "通過電話檢索密碼"

# generated by robot
msgid "File Name"
msgstr "檔名"

# generated by robot
msgid "Open Time"
msgstr "開放時間"

# generated by robot
msgid "Remove"
msgstr "删除"

# generated by robot
msgid "Open Containing Folder"
msgstr "打開包含資料夾"

# generated by robot
msgid "Print"
msgstr "列印"

# generated by robot
msgid "Characters"
msgstr "人物"

# generated by robot
msgid "3D printer"
msgstr "3D打印機"

# generated by robot
msgid "Animals"
msgstr "動物"

# generated by robot
msgid "Nature&Plants"
msgstr "自然與植物"

# generated by robot
msgid "Vehicle"
msgstr "車輛"

# generated by robot
msgid "Biomedical"
msgstr "生物醫學"

# generated by robot
msgid "Ships"
msgstr "船舶"

# generated by robot
msgid "Aircraft/Plane"
msgstr "飛機/飛機"

# generated by robot
msgid "Architecture"
msgstr "建築"

# generated by robot
msgid "Entertainment/Toys"
msgstr "娛樂/玩具"

# generated by robot
msgid "Sculpture/Cultural Relics"
msgstr "雕塑/文物"

# generated by robot
msgid "Mechanical Drawing"
msgstr "機械製圖"

# generated by robot
msgid "Electronic appliances"
msgstr "電子電器"

# generated by robot
msgid "Daily Home Furnishings"
msgstr "日常家居用品"

# generated by robot
msgid "Clothing and jewelry"
msgstr "服裝和珠寶"

# generated by robot
msgid "Sports"
msgstr "體育"

# generated by robot
msgid "Food"
msgstr "食物"

# generated by robot
msgid "DIY"
msgstr "自己動手做"

# generated by robot
msgid "Plate"
msgstr "板材"

# generated by robot
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

# generated by robot
msgid "Uploaded"
msgstr "已上傳"

# generated by robot
msgid "Purchase Now"
msgstr "立即購買"

# generated by robot
msgid "You can’t collect your own models!"
msgstr "你不能收集自己的模型！"

# generated by robot
msgid "Knowledge Sharing (CC) License Agreement"
msgstr "知識共享（CC）授權合約"

# generated by robot
msgid ""
"Creality Cloud adopts the internationally recognized Copyright License 4.0 "
"to protect the rights and interests of model owners. The models of "
"Chuangxiang Cloud platform are shared by a large number of enthusiasts in "
"the community. If you find any violations of relevant laws and infringement, "
"please contact us in a timely manner. "
msgstr ""
"Creality Cloud採用國際公認的版權許可4.0來保護糢特所有者的權益。 創翔雲平臺的"
"模型被社區中的大量愛好者共亯。 如果您發現任何違反相關法律和侵權行為，請及時與"
"我們聯系。"

# generated by robot
msgid ""
"Indicates that the original work is created by the creator, and users can "
"freely use the creator's work"
msgstr "表示原創作品由創作者創作，用戶可以自由使用創作者的作品"

# generated by robot
msgid ""
"Indicate that the original work is the creator. If changes are made to the "
"original work, the revised work must still indicate the original author"
msgstr ""
"表明原創作品是創作者。 如果對原作品進行了修改，修改後的作品仍必須注明原作者"

# generated by robot
msgid ""
"Indicate that the original work is created by the creator, and users can "
"freely use the creator's work (except for commercial purposes)"
msgstr "注明原創作品由創作者創作，用戶可以自由使用創作者的作品（商業用途除外）"

# generated by robot
msgid ""
"Indicate that the original work is created by the creator, and the user "
"cannot change the work or use it for commercial purposes"
msgstr "表明原創作品是由創作者創作的，用戶不能更改作品或將其用於商業目的"

# generated by robot
msgid ""
"Indicate that the original work is created by the creator and the user "
"cannot change the work"
msgstr "表明原始作品是由創作者創作的，用戶不能更改作品"

# generated by robot
msgid ""
"Abandon copyright and publicly disclose that anyone can use my work at any "
"time without permission"
msgstr "放弃版權，公開披露任何人都可以在任何時候未經許可使用我的作品"

# generated by robot
msgid ""
"The 3D model files sold on Creality Cloud have standard licenses and are "
"subject to certain restrictions upon purchase and download. In particular, "
"these files cannot be used for any commercial purposes; they are for "
"personal use only. They may not be shared, transmitted, distributed, "
"modified, copied, or resold in the form of files or items, including 3D "
"models or any parts of models"
msgstr ""
"Creality Cloud上出售的3D模型檔案具有標準許可證，在購買和下載時受到某些限制。 "
"特別是，這些檔案不能用於任何商業目的； 它們僅供個人使用。 不得以檔案或項目的"
"形式共亯、傳輸、分發、修改、複製或轉售，包括3D模型或模型的任何部分"

# generated by robot
msgid "No Data"
msgstr "無數據"

# generated by robot
msgid "No results were found for {key}"
msgstr "未找到｛key｝的結果"

# generated by robot
msgid "Select All"
msgstr "全選"

# generated by robot
msgid "Import"
msgstr "進口"

# generated by robot
msgid "You haven't uploaded the model yet, go ahead and upload it~"
msgstr "您尚未上傳模型，請繼續上傳~"

# generated by robot
msgid "You haven't liked the model yet, go ahead and like the model~"
msgstr "你還不喜歡這個模型，繼續喜歡這個模型吧~"

# generated by robot
msgid "You haven't purchased the model yet, go ahead and buy the model~"
msgstr "您還沒有購買該型號，請繼續購買該型號~"

# generated by robot
msgid "You haven't collected the model yet, go collect the model~"
msgstr "您還沒有收集模型，去收集模型吧~"

# generated by robot
msgid ""
"You haven't created a creative work yet, go ahead and create a creative work~"
msgstr "你還沒有創作出創造性的作品，繼續創作吧~"

# generated by robot
msgid ""
"You haven't uploaded the print configuration yet, go uploaded the print "
"configuration~"
msgstr "您尚未上傳列印配寘，請上傳列印配寘~"

# generated by robot
msgid "You haven't printed the model yet, go ahead and print it~"
msgstr "你還沒有列印模型，繼續列印吧~"

# generated by robot
msgid ""
"You haven't uploaded the print file yet, go ahead and upload the print file~"
msgstr "您尚未上傳列印檔案，請繼續上傳列印檔案~"

# generated by robot
msgid "You haven't download the model yet, go ahead and download it~"
msgstr "您尚未下載模型，請繼續下載~"

# generated by robot
msgid ""
"You haven't download the print configuration yet, go download the print "
"configuration~"
msgstr "您尚未下載列印配寘，請下載列印配寘~"

# generated by robot
msgid "Approving..."
msgstr "正在審批。。。"

# generated by robot
msgid "Approved"
msgstr "經核准的"

# generated by robot
msgid "Rejected"
msgstr "拒絕"

# generated by robot
msgid "Removed"
msgstr "遠離的"

# generated by robot
msgid "Purchased At"
msgstr "購買時間"

# generated by robot
msgid "off"
msgstr "關"

# generated by robot
msgid ""
"Start downloading. Please go to \"Personal Center-My Downloads\" to view."
msgstr "開始下載。 請前往“個人中心我的下載”查看。"

# generated by robot
msgid "System Preset Parameters"
msgstr "系統預設參數"

# generated by robot
msgid "Current Version"
msgstr "當前版本"

# generated by robot
msgid "Latest Version"
msgstr "最新版本"

# generated by robot
msgid "Description"
msgstr "說明"

# generated by robot
msgid "Update"
msgstr "更新"

# generated by robot
msgid "Ender Series"
msgstr "安德系列"

# generated by robot
msgid "CR Series"
msgstr "厚膜電阻"

# generated by robot
msgid "Start updating, please wait a moment"
msgstr "開始更新，請稍等"

# generated by robot
msgid "Text"
msgstr "文字"

# generated by robot
msgid "Shape"
msgstr "形狀"

# generated by robot
msgid "Emoji"
msgstr "表情符號"

# generated by robot
msgid "SVG"
msgstr "SVG"

# generated by robot
msgid "Holes"
msgstr "洞"

# generated by robot
msgid "Thickness"
msgstr "厚度"

# generated by robot
msgid "3D View"
msgstr "三維視圖"

# generated by robot
msgid "Base Plate & Border"
msgstr "底板和邊框"

# generated by robot
msgid "Uniform Scale"
msgstr "統一比例"

# generated by robot
msgid "Width"
msgstr "寬度"

# generated by robot
msgid "Height"
msgstr "身高"

# generated by robot
msgid "Position"
msgstr "職位"

# generated by robot
msgid "Rotation"
msgstr "旋轉"

# generated by robot
msgid "Fill"
msgstr "填寫"

# generated by robot
msgid "Content"
msgstr "內容"

# generated by robot
msgid "FontFamily"
msgstr "字體"

# generated by robot
msgid "FontSize"
msgstr "字型大小"

# generated by robot
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

# generated by robot
msgid "Wiki Tutorial"
msgstr "Wiki教程"

# generated by robot
msgid "Slice parameter setting guide"
msgstr "切片參數設置指南"

# generated by robot
msgid "Calibration Guide"
msgstr "校準指南"

# generated by robot
msgid "Quick Start Guide"
msgstr "快速入門指南"

# generated by robot
msgid "Multi color Printing Guide"
msgstr "多色列印指南"

# generated by robot
msgid "6.0 Update Description"
msgstr "6.0更新說明"

# generated by robot
msgid ""
"Introduce the basic usage of Creality Print and guide users to complete the "
"first printing task."
msgstr "介紹Creality Print的基本用法，指導用戶完成第一次列印任務。"

# generated by robot
msgid ""
"After obtaining a multi-color printer, use Creality Print for the first "
"color printing."
msgstr "獲得多色打印機後，使用Creality Print進行第一次彩色列印。"

# generated by robot
msgid ""
"Briefly introduce the parameter settings for Creality Print slicing, "
"including the selection of preset parameters, parameter settings, and "
"saving, to help you better complete 3D printing."
msgstr ""
"簡要介紹Creality Print切片的參數設置，包括預設參數的選擇、參數設置和保存，以"
"幫助您更好地完成3D列印。"

# generated by robot
msgid "By adjusting various parameters to achieve the best printing effect."
msgstr "通過調整各種參數，達到最佳列印效果。"

# generated by robot
msgid ""
"Creality Print 6.0 has been upgraded to provide you with a better user "
"experience."
msgstr "Creality Print 6.0已經陞級，為您提供更好的用戶體驗。"

msgid ""
"You can select one as the current device on the 'My Devices' or 'Multiple "
"Devices' pages"
msgstr "您可以在 “我的设备” 或 “多个设备” 页面上选择一个作为当前设备"
